[裝備]購買防刀衣優惠

之前開過post講過
雖然件衫有少少貴,但係都有用,同埋聯絡過間公司,呢排做折,大家有需要可以去買呀

之前個post ［裝備］急！防刀衣用英國貨！
個優惠code係 BRHK20

Push

推

識做生意，抵佢賺錢
（快啲申請埋出入口證）

過唔過到海關?

尋日都有巴打開咗 post
大家快 d 買啦~

【突發】防割衣特登比個八折香港人

之前喺隔離po問過巴打
佢哋只會見到係件衫，過到的

防刀衣請問點防棍打

係防唔到衝擊力，佢一刀劈落嚟唔入但你都會痛
個作用係防止你啲內臟流出黎